個新入職既女同事拉我去茶水間細細聲同我講佢個名叫「wifi」，姐係咩意思?

she is open to public

個個都入得

任何人都可以上

則係你叫USB

睇得唔連得

係囉....上邊D回覆當人free wifi

問下佢密碼係咩

潛在致癌物

任用

任上

你問下佢有冇中文名

你有密碼先算啦

佢2.4 定5 GHz ?

有你fi hi 仲洗乜hifi 呀